吳彥祖隔離個TB係乜水？

聽講叫含姐 真係聽講

真的老了

唔係講咩，隔離個件真係正宗油頭粉面

6含??

真係好似tb

好似MK仔

吳彥祖輸曬
連登仔不願面對

全國最紅

越嚟越女人同厚粉